請盡快攪好官方Web版，返工唔方便篤手機

Thank You!

多謝佢地

留唔到言

係囉，我都習慣用pc上forum多啲

比番個quote同d icon就ok

又多個選擇，不過都係無引用